究竟乜撚野係巴了頭？

你話頭都痛埋 頭都大撚埋我都仲理解到
但係乜撚野叫做巴了頭 有冇人可以解釋下